男子黃埔遭兩刀匪劫走近400萬 必勝客職員休班警助拘一南亞漢 起回失款

【20：05更新】現場消息指出，一名男子下午手持一個內有300多萬元的黑色背囊，在紅磡道和德安街交界一間找換店對開，突然被兩名持刀南亞裔男子行劫，並搶走其背囊，糾纏間男子手腳受傷。兩匪徒得手後沿紅磡道向錦桃苑方向逃去。賊人穿過錦桃苑後途徑一間郵政局及必勝客餐廳，事主負傷一直尾隨窮追兩名賊人，其間兩名必勝客職員及一名休班警加入追捕。賊人沿船景街逃走，逃至黃埔天地美食坊對開，其中一名賊人被制服，另一賊人逃去。警方起回所有失款，並在賊人另一個袋內起獲一把利刀。

【18：32】下午5時許，一名男子在黃埔紅磡道和德安街交界被兩名男子持刀行劫，事主被劫去一個袋，內有近400萬現金，事主手腳有刀傷送伊利沙伯醫院治理。警方正在現場調查。

支持張超雄

屌你老母閪

400萬現金

又會知佢咁多錢既???
南亞仔咁好眼光? 抑或撞彩撞中? 不過都唔重要了...

重要既係pizza仔好波!!!

一夥搶匪在搶劫銀行時，叫銀行裡的人，通通不許動，並說了一句至理名言：「錢是國家的，命是自己的！」於是大家都不吭聲的趴在地上。

搶匪望了一眼穿著裙子躺在地上呈大字形的銀行出納小姐說：「請你躺著好看些，這是劫財，又不是劫色！」

搶匪搶劫成功回去後，其中一個新來的搶匪（碩士學歷）說：「老大，我們趕快數一下搶了多少錢？」那老經驗搶匪（小學學歷）說：「你怎麼這麼笨啊？這麼多錢，你要數到什麼時候啊？今天晚上看新聞不就知道了嗎。」

搶匪走了以後，銀行經理說：「趕快報案！」襄理正要去報案時，銀行經理急忙拉著襄理說：「等等！把我們上次私自挪用的那五百萬也加上去！」

當天晚上的新聞報導銀行被搶了一億，可是搶匪數來數去只有兩千萬。老經驗搶匪大罵說：「媽的，老子拼了一條命才搶了兩千萬，銀行經理動動手指頭就賺了八千萬，看來這年頭還是要讀書啊！」

銀行經理看到新聞報導後激動的對襄理說：「媽的，你這小子真是敢，膽子有夠大的啊！」襄理笑而不語，如釋重負並暗自慶幸說：「媽的！終於透過搶匪把虧空的洞給補上了。」

自己人做既